機械人界既四天王總算集齊

ditf
az
智商機
鐵血

比d論點黎睇下

四天王有五個是常識吧

你好似撐親都垃圾黎

我由上年撐RNG撐到依家

當Evol死架
而家強國套重神機都可能走緊呢個方向

darling好睇

重慶機連大陸仔都唔睇 明明聲優班底幾ok

睇兩集已經頂唔順棄咗
到底好無睇

做到中段見到黑幕後尚能接受
不過好多野都仲係好夾硬

咁都係唔睇返了

evol md m3黑鋼

白銀的意志

第5個一定係白銀意志

e7 ao都冇
好打極有限

正想講

最伏果d都未睇過就衝出黎

以上講嘅都睇過晒，darling爛極都入唔到頭5 ，白銀的意志係用嚟訓唔著個陣睇，好幾次睇到訓左

我睇左半季真係頂唔順，失眠恩物

Darling幾好睇
係後幾集鳩左啲
如果係年番或者分兩季播
其實會好好多

Az本身都好好睇比人推到上神椅 味又係最後幾集就爆炸

無睇過唔評論
不過首兩幾好聽
埃蛇㖿依㖿個首

白銀意志直頭稱唔上動畫，根本係安眠藥嚟